又話核彈都唔割

依家捉左個福建仔，畀佢走隨時出去荃灣、旺角打義士，依家連登十個有9個post都屌義士唔好，究竟你地班友想點，再割場運動就會玩完，說好的不分化呢？

不分化 不割蓆 不譴責